WhatsApp咁撚鳩屎點解你地仲要同佢整sticker?

Whatsapp比豬閪伯格買起左之後已經變左垃圾
好地地有個telegram比你地任玩gif用sticker
而家Whatsapp出返個出黎又狗衝，仲要撚狗咁得官方sticker先用得
你班仆街為左個咁嘅新function又出破解又寫app，變相就好似支持佢咁
你老味，係想玩sticker班人就一早去撚左用tg啦
洗撚等你個Whtasapp咩 又要屌佢黎緊出廣告又係到話佢function抄tg
轉個撚頭出個sticker功能好似發玩新大陸咁爆幾個post

真係唔撚明
又要做雞又要攞貞節牌坊

android一樣有人用root